覺唔覺成日j自己idol嘅所謂真飯真係好disgusting。。。

明明我哋欣賞係佢嘅才藝同魅力
明明係一樣咁藝術嘅嘢
你地班痴漢竟然用一個咁色情嘅角度看待佢
搞到咩意境都破壞曬
唔該j自己idol嘅所謂真飯
好好反醒下自己做得啱唔啱。。。

搶一

米係 好disgusting

終於有知音

樓豬成日j irene

乜原來會有人j自己idol

係

屈住左係個心好耐

冇
米屈

樓豬想轉移視線 屌人j 鍾意嘅idol 自己就j 黑個啲

你真係好勇敢啊sis

sis 開post發聲仲勇敢

我專業幫人整df慰藉心靈

肉體飯

我一視同仁。。。

有冇jen jen嘅
純藝術角度欣賞。。。

鍾意就唔好污辱佢，好下流。表表者，慘過返XX，XXX印度

想問❤lia嗰啲叫咩飯

同意..所以我從來都唔會咁做

留tg

tg:renebaebae1991

luda咁qq都唔色?

不拉..luda我老婆